和理非戰線：「真普選」係時候做主菜未？

撤送中、獨立查警 依家已經獲得香港公民足夠嘅共識係必須要做嘅嘢。係時候要大家關注多一d真普選訴求嘅重要性，「真普選」係五大訴求裡面最易被忽略但其實係最重要一個。香港之所以依家甩皮甩骨，係因為急速赤化嘅政制問題，病根就係小圈子内定嘅港共政權，解藥就係「真普選」！

依家仲有唔少個人及團體，都未必會好似各位巴絲咁會真正堅守五大訴求，佢哋好多仲係怯於表達敏感立場，避重就輕，只係敢公然抗議反送中同警權過大，有d仲停留緊响四大訴求。咁即係話，政府只要稍為讓步，就算冇真普選，都會有一班人收貨。

如果真係咁，大家嘅團結就會被分化，抗爭熱情進一步冷卻，辛辛苦苦嘅努力就前功盡費。如果制度不變，香港只會繼續係港共統治，我地只會繼續被温水煮蛙。

政改已經唔可以再拖落去，今日嘅時機錯過左真係唔會再有，如果今次現政府/中共再冇任何步向真普選嘅具體承諾（e.g. 立法會民主化, 取消功能組別或將功能組別議席比例減半，重啟政改時間表，放棄812框架前設等等），我地其實都唔可以收貨。

仲有一點，响港共政府之下，法律只要牽涉到政治就已經變得怪異，胸部襲警、煮曾陰權、梁天琦、七子、以至當年除暴go奇案。主場一日仲係港共政府，莫講話效法太陽花運動想還義士公道，就算獨立調查委員會都未必可以盡信。法庭其實已經開始變質，睇形勢法治未必可以守護我地好耐⋯ 其實⋯首席大法官係特首委任㗎⋯⋯ 我地真係唔可以再等⋯

我地會唔會可以動員多一次以旗號為「真普選」嘅遊行呢？民陣？一次就夠！目標最好可以達二百萬以上，最classic和理非果隻就得。條數夠靚嘅話，呢個有清晰數據嘅單一訴求大形遊行，就會成為後續爭取真普選時一個好重要嘅理據。

我唔肯定幾時做係最適當時機, 係咪應該發生响罷工之前呢，咁到政府响回應罷工時一定要包括回應真普選訴求；今次遊行人數會好重要！所以最好講定唔會出勇武，一來前線可休息一次，二來唔會嚇親d家庭式遊行人士，有佢地參加對遊行數量會好有幫助。

我地要製造番五年前雨傘運動初期果種氣氛，大家果份簡單直接「我要真普選」嘅共同意志要盡快提升，想當年大家都好清楚真普選先係大家真正所需，要政制改變根治問題！

另外再提大家！唔好放棄唔好鬆懈！今次運動絕對係香港最後一次機會：

呢場運動即將散水

推

8月5號齊罷

認同
同埋唔可以係831框架下做

普選見

認同 但句口號可唔可以唔係「我要真普選」
好似求人拖捨咁

普選行政長官！！！普選立法會！！！
一係咁？

讚成！ 改改佢好d。out out 地

一係就咁叫 雙普選

大家真係要改口號 下台撤回少嗌d 多講真普選
文宣應該將真普選改放五大訴求既第一條

今次一定要爭取倒真正雙普選。
政府可以一直有恃無恐噤強推惡法，係因為選舉制度不健全。
問題係個制度！

就算我地今次可以阻止送中條例，但係之後既明日大嶼呢？？監控燈柱呢？？唔通又要來多次時代革命」2.0？？

今次好難得民意一面倒，一定要好好把握機會。

救返區議會

Exactly! 問題係個制度！

呢D要一步步黎
我地和理非圍爐取暖無用. 5大, 10大訴求你都可以講
出面外界高層 各界共識暫時成立獨立調查為首,
有得調查自然就查清楚咩事, 暴動定性, 放示威者自然就會水落石出
(國務部講明先唔可以要暴力, 沒有反對獨立調查)
咁我地就由宜家開始全部和理非, KEEP住遊行,

721事件「不向惡勢力低頭, 不受欺壓, 不沉默 , 不忍讓. 不畏懼, 彰顯公義, 打擊罪犯」
個人宣言「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

目標係 「爭取一樣得一樣」

就係要成立獨立調查委員會之前撻著真普選
成立之後恐怕要撻都撻唔著

公民雙直選？

推！
文宣方面請集中宣傳抗爭嘅最終目標係要有真正嘅雙普選，
（好多中老年人同剛覺醒嘅香港人並唔清楚）只要有雙普選，五大訴求中嘅獨立調查先會行之有效，民選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）

我覺得要加強返文宣

一定應該要有真普選

只有真選 先可以免於一切重演
只有選完再搞港獨 先可以免於恐懼

還我真普選？

係佢欠我哋

PUSH，我已經講到口水都乾！！！

push,一定要，趁而家有民氣

支持偉大祖國
全面貫徹 一國兩際方針
按照基本法 藍圖實施 雙普選 民主選舉

有普選先係終極解決辦法

會唔會可能響十月一搞真普選大遊行? 夠指向性?

你估政府唔知咩 71之後果日田二少同老鼠成都話個問題係冇普選啦

十月一也好
要不要早一點都搞呢？

支持
真普選為永遠主線